[突發]有官員同政界人物被暗殺

我地幾時學日本右翼咁刺殺親共人士同官員？？？ 17歲已經為國犧牲

刺殺方法不一 以下僅供參考
本人雖然唔支持呢個做法 但如果有人做咗都唔會割！！！
(學術討論文章)

標題黨死全家,廢POST勿推

on9五毛標題黨
黑警先開D咁既post唔驚比人拉

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

我唔係五毛黑警
只係同大家討論是否可行
如果唔信就算
鬼叫自己係P牌仔咩😔😔😔